為咗多謝勇武加和理非 我整咗呢條片

條片主要都係foucs係831死線呢一日，因為呢個日子對我來講別具意義，同埋幫大家remind下以前既抗爭活動

勇武和理非缺一不可！

自推

推

仆街自推

推
有twitter 推英文版

PS
民間記者會反送中既問卷調查!!! 做左佢！！！

感謝手足

終於有人

點會冇

多謝巴打

牙奇幾時返黎

未睇先感謝手足

thx

多謝手足

多謝你

thx屍打

有人就餓死啦

《急推》 前線唔好餓死呀

願我地能夠打羸E戰

Push

推推推

🙏🏻🙏🏻🙏🏻👍🏻👍🏻👍🏻😘😘😘💪🏻💪🏻💪🏻

樓主剪得好好我竟然會睇到流眼淚

多謝手足😭

真正令人感動嘅係香港既抗爭者

我唔知自己仲可以做到啲咩野，但我始終都信只要大家可以團結，就一定會贏，呢個係歷史規律，民主一定會取代極權，只係時間問題，我地一定會贏

我都好迷惘，但願我們最終勝利

Done !

催淚彈黎 我喊左
多謝您

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

Twitter / fb / ig 要人！！！

【鬧完喇】我要大家瞓之前，成個social media都係美領新聞！

bra打

pish

多謝勇武
全民皆兵
前線唔洗咁辛苦

狗亂咬人，勇武法師護巿民

火系

香港人欠勇武派實在太多, 邊個屌勇武邊個就係鬼

未有wifi等間睇，多謝你呀手足